點解唔救人啊！！！！！！！！！！

講左幾多次救人啊屌你老母

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

【831太子站】有人名連ID，有片有圖

呢條片我都有睇，一腳就伸佢落去

係
好似沙田個次咁一野伸佢落去再救埋下面果個都得

同場加映
英勇手足1個跑返轉頭引走曬班狗

Push

獅子捕殺水牛定律

救人啊

再唔救人下個就會到你
因為你後面人已經俾人拉曬

下次唔該咁樣做

得兩隻狗點解唔救人

手足相稱就請齊上齊落

唉
見到真係好撚灰
有時太多狗救唔到都明白
但係今次真係

難聽啲講
守護孩子班啊伯都勇武過你地班友

推